有年去親戚屋企拜年

咁我肚痛急屎，借左佢個廁所來痾
唔知係我啲屎太硬，定係我痾得太多，或者係佢個馬桶有問題
啲屎沖唔走
仲要我每禁一下沖廁制
啲廁所水水位就愈來愈高
而啲屎依然頑固地留係個坑
我個心就開始淆底
愈淆就愈禁沖水制
愈禁啲水位就愈升
結果屎水倒灌咁流到成個廁所地下都係
我好撚驚，就即刻衝出廳同細妹細細聲講：「我痾到廁所成地屎水呀」
細妹都嚇一嚇，然後我地拿拿聲講拜拜走左
（果次拜年屋企得我同細妹去，因為大家都係表兄弟姊妹約埋去，間屋既大人都唔係屋企）